iPhone 11pro 得唔得？

想換機

唔得
通街都係
唔好買

換pro max 核電，用得爽

I8

手感唔爽
細機單手操作不得了

如果細機都有4000電，咩價都即衝